{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014696",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158866?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 여유펜션(신축독채,자쿠지, 감성숙소) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後4時で、チェックアウトは午前11時です。 人数追加が必要な場合、事前にペンションにご連絡ください。 そうでない場合、追加費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約とご利用は制限され、これによる払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内での魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 入室の利用時間は9時から21時までで、階段まで水を汲んでから使用してください。 入浴剤（粉、固形、液体、花びら）などは使用が禁止されています。 ペンションは駐車が可能で、屋内外では禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加は可能ですか？",
            "answer": "人数追加が必要な場合、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約とご利用は制限され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火調理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "入室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室の利用時間は9時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "入浴剤の使用は許可されていますか？",
            "answer": "入浴剤（粉、固形、液体、花びら）などは使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションは駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は禁煙ですか？",
            "answer": "屋内外では禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 533
    }
}